義士白白坐左幾個月

舊案已撤銷 93日還柙期不能用作刑期扣減

律師陳惠源受訪時回應直斥控方：「扣留咗九十幾日，咁你中間做咗啲咩呢？」他亦不解控方為何沒有向法庭解釋箇中原因。陳認為若控方出錯只屬無心之失，應有責任向公眾解釋，並要就警方是否為了搶先提控而「偷雞博懵」一事釋除疑慮。

陳又指，警方並非首次在未獲檢控同意書的情況下擅自提控，「咁橋同一類控罪就唔記得」，質疑控方究竟是如今才發現遺漏，抑或早已得悉卻沒有通報，直至上周警方被揭發將示威案件繞過律政司起訴，才懷住「死啦爆咗第一單，咁而家咪俾人查囉」的心態。

陳指出，若無合理辯解地剝削別人的行動自由，即可構成非法禁錮，可循刑事程序追訴禁錮者。陳指若警方「明知可能過唔到」，卻利用程序去欺騙法庭以至所有人，「咁你當然係非法禁錮啦。」有律師則表示，由於被告被無故還柙93日的案件早已遭控方撤銷，若被告在重新遭起訴後不幸入罪，相關還柙日子不會計算在刑期扣減的考慮之中，變相白坐。

推

咁撚毒?

禁室培慾

執法部門帶頭犯法

屌撚死班黑警

如果係外國 可以告d警察
要你賠90幾日既損失費

唔推唔得，有無出處

痴撚線

最底有蘋果link

好慘

香港都好錢陪番比你
不過無記錯得幾百蚊日

非洲禁錮

咁撚賤格

好似可以追討??

程序公義呢？ 政府最撚離譜就係選擇性執法

告佢老母

做咩要縮短嘅

屌黑警老母個老母

cls

好似係$500日

告9佢非法禁錮啦

告撚死佢

黑警正仆街

非法禁錮同埋酷邢幾時先告得

講埋應該點做啦

返工三個月都唔止呢個數啦

推，fc

Are you ok?

黑警非法禁錮市民

咁你去坐囉
你d自由唔值錢架？

3個月

告到佢仆街

推，香港已經無法治

可能連工都無埋

Fat你老母

Push

無理剝奪自由

用法律程序告佢

告左先，意義》錢

CLS

屌你老母死黑警

柒撚少陣啦

要推上熱門

垃圾警隊
解散重組

係咁計架咩？
活動自由精神損失點計？

屌你老母啊真係......CLS
三個月呀白坐

Dhlm

返三個月淨袋四萬有幾難？

咁撚尻屎

大家唔洗理佢喎
覆人之前望望username先啦

其實而加係咪有好多示威者係白坐喺緊？

推 拎錢賠比義士 仲有意義過拎黎倒錢落海填

屌你老母雖然白坐有500蚊一日
但點賠返啲時間俾人？

老屈唔成，都要迫人坐幾個月攞返個尾彩，真係賤到仆街

告啦 眾籌

咁佢依家係咪有得賠

你呢條友諗野真係戇鳩鳩咁
坐監叫做包住 又冇自由又冇社交
3個月得個4萬幾唔係40萬wo
仲要講到咁好賺 訓撚醒未

push

收皮啦傻閪

係美國 政府要賠錢

tui

死黑警

5毛黎 完全封鎖左

反告ok?

唔推以後可以留喺屋企打飛機

[緊急置頂］一個行動post都冇？

點告?去差館告班黑警？
律政司會落charge？

四萬幾都fatfat
返過工未？

呢個傻仔一早block左3毛黎

其實香港都可以告，不過外國真係會告得入

[是日5毛策略]已經冇所謂，總之要亂

告鳩政府啦
精神損失乜乜柒柒 無1球咪撚收貨

司法覆核
仲有冇用
法官仲係到嗎？？

同埋都一定幫到其他手足

告班黑警

屌你黑警

果然變左半個大陸

根本班狗冇成本
賠錢又唔係賠佢d錢

屌你老母仲要坐多成個月

3個月 又經濟 又精神損失

仆街香港公安！！

慘

屌你

一定要追討損失同賠償

屌
咁撚樣坐成世都得啦屌

係！

戇撚鳩

你搵得3毛就梗係難啦柒頭

告9佢賠償

push!

捉鳩幾個黑警入臭格先

無錯
仆街因為程序出錯就要手足白白坐咗成幾個月
屌佢老母

押字都唔撚識

精神損失呢？

呢d咪班狗做野手法
成個制度好有問題

721 831 101

Wtf. 好撚仆街喎

之前楊生唔係用過私人起訴咩？

仆街

屌你死全家啦香港警察

告黑警啦

笑撚過最低工資
Fat你個頭

即刻反告 班狗

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

WOW好吸引啊
咁你入去坐啦懞撚

食屎狗
程序公義
法律公義呢
只有法律面前 平民含撚

on9當有趣

邊個去執法?

外國白坐有得追 港共就唔知

屌

出去抄散都唔止啦on9

呢單好似話撤銷左，控方話重新上過控書 （唔知係咪同一單，帶番頭盔先）

香港法治喎

不合理拘留 走灰色。。

眾籌告佢老母

眾籌，立即告，我係學生都課，你老母咁對我地手足

仲係唔可以比佢有先例做壞頭

仲話三權分立,含lun啦

如果北區醫院虐老果單，告唔入酷刑罪的話。。。。。

一般示威者响警署响新屋嶺被狗咬/毒打果d就更難告得入

收嗲啦 咁你咪試下入去坐囉 睇死你覺得45,000咁多 你一定係翻緊垃圾工

收皮啦

每個人都要告
612幫手啦

香港: 證據不足

屌班黑警幾時落地獄

咁仆街

police state
Those police should be charged for illegal detention.

立場呢篇無提到佢扣留左93日唔會計落新案件度
白坐3個月

police state

屌 黑警真係好仆街

點都未比上你老母同你啊婆fatfat，你老母一身愛滋梅毒都三洞齊開出來接客。你啊婆一身癌係深切治療部插成身管，都要張開大脾比黑警屌屎眼搵錢，你就幫忙扯皮條兩個臭化雞加埋六個窿真係fat fat

推 612 星火做野

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

大佬呀

要追究既係黑警所犯既暴行

性侵 打爆眼 屈手 無理拘捕普通市民
無出示委任證 721暴徒打市民扮見唔到
831封太子站打死人 新屋嶺 等等

仲有幾千個手足坐緊監
死左十幾個

仲係度嘈 陳同佳條友?
就算無大粒墨呢單野
港共都會搞呢條條例

要對準目標
我地既目標係 港共政府

香港人加油

咁PK

賤警死全家

下?

真
根本係班狗亂咁黎
若果唔煲大呢單野
只會有更多手足白坐

吓！咁毒賤格

咁都得⋯⋯

仆你個街選擇性執法

有無得告鳩埋律政司?

所以黑警落地獄呢句真係好中肯

黑警死全家

屌！推

今次係律政司玩嘢
知無足夠證據, 告唔入, 就應該即 drop case 放人,
但佢唔理繼續去馬, 仲衰到要人坐住先等上庭,
到上庭前無得再拖, 最後一刻先 drop case 放人
真係無仇報
下次捉到又再玩過

學撚足支共
押你十年唔撚審
仆街

做人淨係識睇錢？
知唔知一路坐，一路諗到底幾時先坐完係幾咁難受

呢件事主要罪人係律政師
控方係律政師負責
屌你老母鄭若華罪孽唔低過黑狗
仆佢個佳死全家

應該無放，文中好似寫繼續還押？

dllm

告鳩左黑警先啦
反人類行為黎架呢啲 可惜唔係美國 唔係就可以拎幾千萬賠償金

Btw反正呢班condom遲早都會俾人清算
我地唔清算 極權都會清算佢地
到時睇下邊個死先

DLLM

Dnlm

應該係
撤控再提告相同罪
癡撚線到極

可民事告佢

仆街死黑警

傻的嗎

係要告鄭若華條臭閪
屌佢老味呢隻臭閪同黑警同級咁賤
唔好唔記得佢

屌你老母

推，咁搞法以後拉人連咩罪都唔洗作俾你，48個鐘拘留都廢埋啦！

執法既人帶頭破壞法治，屌你老母，黑警死全家！

屌 CLS 大陸咁款

有幾fat，3個月你搵唔到4皮幾係你廢姐

屌 好撚賤

咁唔差在告埋成個律政司啦
成個部門都為虎作倀
仲有班仆街法醫 係到幫撚曬啲狗

好撚仆街

警犬濫權

，721 831 101

ON9司法

共產黨對佢引起政治風波嘅報復

即可構成非法禁錮

推！

推
CLS政府

真係睇到O晒嘴
咁L樣做野都得
個官又批果下先好野
究竟邊個破壞法治

告佢

好似有 之前有巴打講過逐日計

好撚賤

我覺得呢單值得推上國際
比外資睇下依家香港既法治情況

三個月得4皮
洗碗都多過佢
fat係邊

睇Apple版係喎
佢換另一條控罪繼續 keep 人

差佬講法治

屌 點可能咁樣做

仲有律政司班仆街
無佢地黑警點會識玩

唔可以收，收左等同你接受警方賠償，無得再追究

痴根，唔爆出黎坐幾耐都得？

cls 賤到仆街

呢個要推

告返佢地

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

上面有人係咪cls，我俾四萬蚊你你入去坐三個月，
日日俾人呼呼喝喝俾人搞，
精神虐待又恐嚇，無曬自由同外界隔絕咁，
出到黎連份工都無埋吖

收嗲啦 傻鳩

Blocked

CLS!

好撚幽默? 屌你老母

解散警暴隊!!!

一早已完全封鎖該用戶

告返班黑警同DOJ啦 民事追都好

活動唔可以停。聖誕前都唔可以停！！！！一定要攬炒！！！？

dklm

呢個重要好撚多囉

法治已死

白坐唔單止失去時間 你仲會被人覺得你有罪
雖然宜間黃政治取向嘅人一聽到暴動 蒙面罪嘅人都知係義士 但果種無合理嘅懷疑係一樣咁傷害人

光復香港 時代革命
推

feel到義士準備做condom 抄登仲講緊加泰集會 下次應該係搞新疆集會定伊朗集會

義士坐左冤獄可唔可以告返政府

佢現家分分鐘告你唔入都要夾硬告
逼你揹保/還押 痴撚線

你仲衰過啲拎綜援嘅蝗蟲

Cos

Cls

咁你入去坐囉咁fatfat

香港唔告得? 3個月，可以無左份工，供緊樓都俾銀行收返，無埋條女

他日一定要清算條八婆
一個大鎚仔挫落佢對奶，咁大波，打平佢對奶

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

告翻佢地班仆街轉頭得唔得？

一人一個將藍變黃既經驗

講撚夠加泰未

民事訴訟要佢賠返90幾日嘅金錢損失同精神創傷

集體訴訟啦

告到佢破產

去法庭聽過幾次 控方簡直係無理押後 沒有足夠證據 又唔提供文件俾辯方 屌 法官又要批！！！ 依家根本就係用政治凌駕法治 公義

612 721 811 831 929 101 104 新屋嶺

點追究

Tg @hkpsycho
心理專業巴

發夢人仕
電話諮詢-> $0
傾計或輔導-> 咖啡一杯
心理治療-> 利是一封

有需要可搵巴打
請廣傳

想幫手足嘅唔該同我入嚟

你哋又當手足係condom？幾時搞宗教自由集會啊！

想幫手足嘅唔該同我入嚟

你哋又當手足係condom？幾時搞宗教自由集會啊！

想幫手足嘅唔該同我入嚟

你哋又當手足係condom？幾時搞宗教自由集會啊！

Pushhhhhh

依D唔撚撐

就去撐加泰

ON撚99

推呀

Volksgerichtshof

what can we do?

屌啊，亂鳩非法禁錮

on9

唔係好多，係全部
被個垃圾政權迫左去坐監

有險可守講兩句。

仆街賤種死黑警

，

根本就唔應該還柙再提堂
直接skip咗判都未判

好多都唔比保 同還押 真係冇哂司法

告

黑警全家長病百歲 dllm

班仆街賤種狗

弱智仔

坐3個月
如果本身有工就一定無左啦
如果本身無業就無左3個月嘅搵工機會
成個人生嘅career path都變哂
告撚到佢仆街啦

點先可以告班狗

黑警擺明玩尻人駛你教？

吊仆街

民事追討 要佢賠返幾百萬 損失工作 壓力 心靈傷害

到底612/星火
幾時先肯申請保護令幫義士？

好笑？

攪撚錯

成班小學雞唔知咩叫黑色幽默

包三餐仲未收你錢

痴9線

推到義士告

支持成立獨立調查委員會

痴撚線 屌撚死呢班仆街冚家鏟

大訴求，缺一不可。

支持索償

Solomon Yue 代表得晒美國政界，陳雲都代表得晒香港啦！

被捕人士關注組tg 紀錄而家有29人還押/拘留中

無block錯

應該可以打短

popo還義士公義呀

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

好撚幽默呀?

經濟上 精神上嘅損失一定要償還

【兼聽則明】入嚟聽下梁繼平義士點睇加泰集會

DKLM, popo

is it really HK???